Mark Zuckerberg, Jack Dorsey 上參議院比屌冇人講

冇人講，屌到飛起

fox news 不了

其他台都有

fox news 背棄侵我先唔睇
你比nbc 我

新聞我只信大紀元

我又咁岩睇緊
睇見都心涼
兩個黨都屌緊
抵撚死

共佢產啦屌佢老母

好睇

The Epoch Times

NTD

The Epoch Times將條片斬開左兩段
之前果part要去呢條睇

如果有一日，Facebook同中共合作（其實我覺得已經有，因為Facebook個大中華CEO係中共黨員）
香港人幾時唔再用Facebook旗下產品呀？
Facebook，Whatsapp，Instagram？
要轉就一齊轉！

咁激進

開頭主要係屌兩間野放對黨失實野，唔知點解會嘈到個個法案上面； dems 上台，一定開鳩佢地兩個刀

可以預見facebook俾兩黨夾
民主黨今次輸多左眾議院 早兩日睇新聞AOC話要facebook加強監管 之前俾太多右翼種族主義宣傳 搞到輸席位

chairman 問佢地有無睇netflix 果套social dilemma 兩個都話無

英文版大紀元信得過
中文既睇下算啦

一邊話佢管太多一邊話佢管唔夠

但問題係話管唔夠果邊有冇諗過呢兩間野到時反轉豬肚會點

佢兩個係dem大金主黎
點開刀

咁都幾肯定只要響PC上面用Chrome search任何野，同類型既廣告係會Android Facebook app到出現。

班左膠冇諗到，所以話要佢地 BAM 多 d 唔合聽嘅野；班右膠咪理唔理你反轉豬肚，取消冇特權，你 BAM 到變同溫層你嘅事，總之你要上身

個 d 一次性交，你估真係長久，兩年內，二間野都有大問題

無人講咪你講囉

屌咗幾多次？
要有相應懲罰先有用

好似港共狗官咁囉，俾你屌完未又係態度照舊

樓主反省下

賤人suckerberg

你反省下條片表達緊啲咩先啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

收完你捐錢, 跟手收你皮, 政界唔出奇.
你捐錢太多, 恩情太多, 我還唔清, 乾脆隊冧你.
斗米養恩, 石米養恩.

其實AOC 收皮未 定仲係紅緊

收完你捐錢, 跟手收你皮, 政界唔出奇.
你捐錢太多, 恩情太多, 我還唔清, 乾脆隊冧你.
斗米養恩, 石米養恩仇.

屌有撚用咩
直接射殺先有用

小罵大幫忙

Dem 屌乜

AOC近排好紅，『瀕瀕』指點江山

唔夠監察右派言論，出唔到 run off 競選廣告

呢個係google賺錢方法之一，其他app/ website收到你search過既野自動跟google餵過黎既資訊出廣告

Apple原本2020收佢皮，又拖左一年

笑左

除左恭喜之外 我都唔知講咩好

俾人屌會唔會少舊肉㗎？

屌咪屌， 錢照賺

作者已死

Igor VdovchenkoFacebook can block anyone, as they are a private company in business to make money. They are protected by free speech, doesn't mean they have to protect your speech.2 hours ago

駁吾刀

當然唔係，第一佢地230，第二佢地有資格投正苦野。你估私人野就大撚曬，佢去問吓科州做餅師父，比左膠追住咬咗幾年

呢D奶共賣國 !

潮文